畢咗業一年 覺得人生無咩意義 好想死

今日第一日返新工
連續兩日都失眠 好辛苦
唔知點解返親工都會好大壓力。。
明明自己只係一個small potato
可能未習慣或者做緊嘅唔係自己鍾意做嘅嘢
為生活點都要頂硬上

只係想呻吓
但已經feel到自己情緒上有少少問題
好驚唔知幾時會頂唔順

點解咁大壓力

我都唔知
可能新環境掛

加油啊岩岩轉換新環境冇壓力就假既 唔洗擔心
我同你一樣轉左份新工 雖然公司樣樣野都好 但好似跳唔出comfort zone搞到好想quit

不過諗諗吓 返工草埋草埋啲錢可以比自己做以前想做但冇錢做既野 個人會開心啲 加上返新工我覺得都係推緊自己進步同成長 將來做得好都會有成就感架 一齊屌住啦

有這種感覺很正常
喺起步階段一定要 堅持 撐落去
相信我你一定頂得住

但是 要記住 工作重要 但只是人生的一小部分
盡力去做突破自己固然重要 但係 都要留返啲空間畀自己抖下氣

得閒留意下其他機會發掘 一啲你覺得有興趣嘅 方向

多謝你啊 加油
不過跳出comfort zone真係唔容易

Thank you
其實自己有興趣㗎
不過搵唔到食
所以屋企人都反對

草少少錢先 業餘玩
既然有興趣就點都唔好放棄
真係鍾意 就睇長遠啲 玩到退休都繼續玩 仲有幾十年 慢慢玩 唔好急

我返依家份工先發現原來真係咁難
唔知係驚定真係唔鍾意 勁冇心機去學
但都慢慢逼緊自己去比心機 盡左力都發現唔岩就真係算 但冇努力過就放棄真係對唔住自己

btw如果可以既話搵啲野學/玩下 放鬆下 可能咁岩搵到興趣生活就冇咁苦悶呢

"你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，到我們的網站 。 那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》"